七月頭 稻城亞丁/西藏

90後絲 求團
留tg thanks

去過雲南、西藏
都可以傾下

Plan咗七月頭去稻城亞丁，可以傾下

都係想去西藏多啲

馬蜂窩有D拼車團你可以睇下

巴打你試過join未

無join 過呀
我都係早排plan 行程見到
但佢d 團太趕唔岩我
我一個人去自己包車又好貴所以放棄左

629出發
7月4-11西藏8天團
14-19青海6天團
21回港
穩左司機👍🏻

齊腳未

再傾傾👍🏻

去亞丁係咪睇抖音？